★$4000-部分已交表格的市民表示，職津處沒紀錄 要求重新填表

Now新聞台】政府向合資格人士派發4000元的關愛共享計劃，收到逾300萬份申請，但部分已交表格的市民表示，職津處沒他們的紀錄，要求他們重新填表，質疑政府遺失他們的資料。

這裏是位於太子的在職家庭津貼辦事處，不少市民來查詢4000元計劃的申請進度，有部分人被通知要重新遞交申請表。

到底表格去了哪裏？

不願上鏡的廖先生向我地投訴，指早在三月投表入收集箱，及後一直收不到確認短訊，他多次向職津辦職員查詢，卻沒有正面回覆，質疑政府遺失他的資料。

再填表之後又如何？廖先生表示職津處只是叫他等多幾個月，職津處強調沒有遺失申請表的紀錄，但沒解釋為何要求已交表的市民被要求重新填寫申請，只稱部份申請人沒收到確認通知，可能因為電話號碼或住址資料不詳。

屌你老母 咁搞派到2020都未派完

根本冇咁多錢比你哋

習大大收集晒各位嘅銀行戶口
邊個有錢就拉邊個

我都咩都冇，個表格好似丟咗落海咁

再遞表，一陣又搵返，變成重覆遞表，即時DQ

似

一定係班staffs 太得閒，想收多啲表做